得罪講句，《命運石之門》世界第一

又係講時間跳躍，又係時光倒流，唔同世界線，都係要有一個死，但《命運石之石》有結局有解釋

《二月廿九》前9集好緊湊，嚟到大結局收得好倉促，太想留白最後反而冇晒交代
除咗巴西龜有HE，其他都好R頭

無得咁比喎

setting同命運石之門一樣咁濟 埋伏筆 rewind同解伏筆 平行宇宙既設定又係 編劇肯定有睇過命運石之門

冇得咁比
成本唔同 製作時間又唔同
一套係真人劇 另一套係game改編動畫
兩件事嚟

不過明你會攞嚟比較
因為命運石之門真係好撚神
嗰陣睇到結局覺得好震撼